# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-13 04:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-12 15:34+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: templates/base.html:12 templates/base.html:56
#: templates/includes/en/index.html:19 templates/includes/ko/hero.html:6
#: templates/includes/ko/navbar.html:3 templates/includes/sv/navbar.html:3
#: templates/index.html:19
msgid "Hidden Heartlands"
msgstr "숨겨진 중심지"

#: templates/base.html:59
msgid ""
"Our aim is to provide insights and inspiration for you, our visitors, to "
"plan the perfect short break or holiday here."
msgstr "우리의 목표는 방문객들이 이곳에서 완벽한 짧은 휴식이나 휴가를 계획할 수 있도록 통찰력과 영감을 제공하는 것입니다."

#: templates/base.html:64
msgid "Discover"
msgstr "발견하다"

#: templates/base.html:66
msgid "Wild Atlantic Way"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이"

#: templates/base.html:69
msgid "Visit Dublin"
msgstr "더블린 방문"

#: templates/base.html:72
msgid "Ireland's Ancient East"
msgstr "아일랜드의 고대 동부"

#: templates/base.html:75 templates/includes/sv/follow.html:6
msgid "Ireland's Hidden Heartlands"
msgstr "아일랜드의 숨겨진 중심지"

#: templates/base.html:81
msgid "Useful links"
msgstr "유용한 링크"

#: templates/base.html:84 templates/includes/ko/quicklinks.html:5
msgid "Where to Go"
msgstr "어디로 가야"

#: templates/base.html:87 templates/includes/ko/quicklinks.html:18
msgid "What to Do"
msgstr "해야 할 일"

#: templates/base.html:90 templates/includes/ko/navbar.html:17
#: templates/includes/ko/quicklinks.html:32
#: templates/includes/sv/navbar.html:14
msgid "Where to Stay"
msgstr "머무를 곳"

#: templates/base.html:93
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: templates/base.html:96
msgid "FAQs"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: templates/base.html:101 templates/includes/ko/navbar.html:21
msgid "Contact"
msgstr "연락하다"

#: templates/index.html:18
msgid "Discover the magic of Ireland's"
msgstr "아일랜드의 마법을 발견해보세요"

#: templates/index.html:21
msgid ""
"Experience Ireland’s Hidden Heartlands, a beautifully unspoiled part of "
"Ireland where life moves at its own pace. Listen to the ebb and flow of "
"trickling streams, kayak across wonderful waterways and explore magical "
"forest treks and trails."
msgstr ""
"삶이 자신의 속도로 움직이는 아름답고 때묻지 않은 곳인 아일랜드의 숨겨진 심장을 경험해 보세요. 졸졸 흐르는 시냇물의 썰물과 흐름을"
" 듣고, 아름다운 수로를 건너 카약을 타고, 마법 같은 숲속 트레킹과 산책로를 탐험해보세요."

#: templates/index.html:23
msgid ""
"Meander across expansive boglands, majestic mountains and open valleys. "
"Visit the riverside towns and villages dotted throughout this enchanting "
"region. Make sure to stop and soak up the peaceful atmosphere, there's "
"nowhere quite like it."
msgstr ""
"광활한 습지, 장엄한 산, 탁 트인 계곡을 가로질러 거닐어보세요. 이 매혹적인 지역 곳곳에 흩어져 있는 강변 마을과 마을을 방문해 "
"보세요. 꼭 멈춰서 평화로운 분위기를 만끽하세요. 이곳만큼 좋은 곳은 어디에도 없습니다."

#: templates/index.html:37
msgid "- Where to Go -"
msgstr "- 어디로 가야 -"

#: templates/index.html:38
msgid "Amazing Places to Visit"
msgstr "놀라운 방문 장소"

#: templates/includes/ko/guide.html:12 templates/includes/ko/whatToDo.html:9
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:10 templates/index.html:39
msgid ""
"From pretty forest trails to beautiful glass-like lakes, check out the "
"top experiences and things to do."
msgstr "예쁜 숲속 산책로부터 유리처럼 아름다운 호수까지, 최고의 경험과 즐길거리를 확인해보세요."

#: templates/index.html:80
msgid "Background Image"
msgstr ""

#: templates/index.html:84
msgid "What's on in Ireland's Hidden Heartlands"
msgstr "아일랜드의 숨겨진 중심부에 무슨 일이 일어나고 있나요?"

#: templates/index.html:85
msgid ""
"No matter what time of year you visit, you'll find there's fun events and"
" great things on in this incredible region. - There's always something "
"happening in Ireland's Hidden Heartlands."
msgstr ""
"일년 중 어느 시기에 방문하더라도 이 놀라운 지역에는 재미있는 이벤트와 즐길거리가 있다는 것을 알게 될 것입니다. - 아일랜드의 "
"히든 하트랜드에는 항상 무슨 일이 일어나고 있습니다."

#: templates/index.html:85
msgid "Festivals & Events"
msgstr "축제 및 이벤트"

#: templates/includes/en/navbar.html:33 templates/includes/en/navbar.html:43
#: templates/includes/ko/navbar.html:31 templates/includes/sv/navbar.html:33
#: templates/includes/sv/navbar.html:43
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: templates/includes/en/navbar.html:35 templates/includes/en/navbar.html:45
#: templates/includes/ko/navbar.html:33 templates/includes/sv/navbar.html:35
#: templates/includes/sv/navbar.html:44
msgid "Korean"
msgstr "한국인"

#: templates/includes/ko/contact.html:5 templates/includes/ko/contact.html:16
msgid "Get in Touch"
msgstr "연락하기"

#: templates/includes/ko/contact.html:6
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: templates/includes/ko/contact.html:26
msgid "Full Name"
msgstr "풀네임"

#: templates/includes/ko/contact.html:30
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/includes/ko/contact.html:43
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: templates/includes/ko/contact.html:56
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: templates/includes/ko/contact.html:60
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: templates/includes/ko/contact.html:65
msgid "Send Message"
msgstr "문자 보내"

#: templates/includes/ko/guide.html:8 templates/includes/ko/navbar.html:19
msgid "Plan Your Trip"
msgstr "여행 계획하기"

#: templates/includes/ko/guide.html:10
msgid "Dive into Irish Culture"
msgstr "아일랜드 문화에 빠져보세요"

#: templates/includes/ko/guide.html:11 templates/includes/ko/whatToDo.html:8
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:9
msgid ""
"Enjoy the peace and serenity of Ireland's Hidden Heartlands on a visit to"
" this spellbinding region."
msgstr "이 매혹적인 지역을 방문하여 아일랜드 숨겨진 중심부의 평화로움과 고요함을 즐겨보세요."

#: templates/includes/ko/guide.html:14 templates/includes/ko/whatToDo.html:11
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:12
msgid "Discover More..."
msgstr "더 발견하다..."

#: templates/includes/ko/guide.html:20
msgid "Choose Your Tour Package"
msgstr "투어 패키지를 선택하세요"

#: templates/includes/ko/guide.html:31
msgid "Guided Tour Packages"
msgstr "가이드 투어 패키지"

#: templates/includes/ko/guide.html:33
msgid "Tours In Korean Available!"
msgstr "한국어 투어 가능!"

#: templates/includes/ko/guide.html:43
msgid "Family Adventure Packages"
msgstr "가족 모험 패키지"

#: templates/includes/ko/guide.html:45
msgid "Guaranteed Family Fun!"
msgstr "가족의 즐거움을 보장합니다!"

#: templates/includes/ko/guide.html:59
msgid "Food Tour Packages"
msgstr "푸드 투어 패키지"

#: templates/includes/ko/guide.html:61
msgid "Taste Delicious Local Food!"
msgstr "맛있는 현지 음식을 맛보세요!"

#: templates/includes/ko/guide.html:71
msgid "Wildlife and Nature Tours"
msgstr "야생동물 및 자연 투어"

#: templates/includes/ko/guide.html:73
msgid "Experience the Wildlife!"
msgstr "야생동물 체험하기!"

#: templates/includes/ko/guide.html:97
msgid "Testimonials"
msgstr "사용후기"

#: templates/includes/ko/guide.html:103
msgid "Hong Gil-sun"
msgstr "홍길순"

#: templates/includes/ko/guide.html:104
msgid ""
"I'm in love with their tours! Amazing experience! Korean Tour Guide was "
"great!"
msgstr "나는 그들의 투어를 좋아합니다! 놀라운 경험! 한국어 투어 가이드는 훌륭했습니다!"

#: templates/includes/ko/guide.html:117
msgid "Kim Cheol-su"
msgstr "김철수"

#: templates/includes/ko/guide.html:118
msgid "The best vacation I've ever had. Highly recommend!"
msgstr "내가 가진 최고의 휴가. 강력 추천!"

#: templates/includes/ko/guide.html:131
msgid "John Doe"
msgstr "존 도우"

#: templates/includes/ko/guide.html:134
msgid "Exceptional service and hospitality. 5 stars!"
msgstr "탁월한 서비스와 환대. 별 5개!"

#: templates/includes/ko/hero.html:6
msgid "Discover Ireland's"
msgstr "아일랜드의 마법을 발견해보세요"

#: templates/includes/ko/hero.html:7 templates/includes/sv/hero.html:14
#: templates/includes/sv/hero.html:21
msgid "Start your journey today..."
msgstr "오늘부터 여행을 시작하세요..."

#: templates/includes/ko/map.html:9 templates/includes/sv/video.html:14
msgid "Your's To Uncover"
msgstr "발견할 것들"

#: templates/includes/ko/map.html:11
msgid ""
"From Leitrim's stunning scenery to Longford's natural beauty, experience "
"Ireland's Hidden Heartlands. Discover magnificent forests, unique "
"landscapes, and charming villages."
msgstr ""
"리트림의 눈부신 풍경부터 롱포드의 아름다운 자연까지, 아일랜드의 숨겨진 중심지를 경험해 보세요. 웅장한 숲, 독특한 풍경, 매력적인"
" 마을을 발견해보세요."

#: templates/includes/ko/map.html:28 templates/includes/sv/map.html:5
msgid "Get exploring"
msgstr "탐험해 보세요"

#: templates/includes/ko/map.html:29
msgid ""
"Uncover the treasures of Ireland's Hidden Heartlands. Cruise down scenic "
"waterways, explore countryside walking trails, and enjoy incredible "
"outdoor adventures."
msgstr ""
"아일랜드 마음의 숨겨진 보물을 발견해보세요. 아름다운 수로를 따라 크루즈를 즐기고, 시골길을 탐험하고, 놀라운 야외 모험을 "
"즐겨보세요."

#: templates/includes/ko/navbar.html:13 templates/includes/sv/navbar.html:10
msgid "Where To Go"
msgstr "어디로 가야"

#: templates/includes/ko/navbar.html:15 templates/includes/sv/navbar.html:12
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:7
msgid "What To Do"
msgstr "해야 할 일"

#: templates/includes/ko/navbar.html:27
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:7
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:11
msgid "Leitrim"
msgstr "리트림"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:8
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:24
msgid "Roscommon"
msgstr "로스커먼"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:9
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:38
msgid "Longford"
msgstr "롱포드"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:10
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:51
msgid "Tipperary"
msgstr "티퍼레리"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:11
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:64
msgid "Offaly"
msgstr "오팔리"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:12
#: templates/includes/ko/whereToGo.html:77
msgid "Westmeath"
msgstr "스트미스"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:21
#: templates/includes/ko/whatToDo.html:23
msgid "Zipit Lough Key"
msgstr "지핏 로우 키"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:22
#: templates/includes/ko/whatToDo.html:41
msgid "Viking Tours"
msgstr "바이킹 투어"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:24
#: templates/includes/ko/whatToDo.html:60
msgid "Cloughan Farm & Cookery School"
msgstr "클로한 농장 및 요리 학교"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:27
msgid "Discover More"
msgstr "더 발견하다"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:34
#: templates/includes/ko/whereToStay.html:19
msgid "Radisson Blu Hotel Athlone"
msgstr "래디슨 블루 호텔 애슬론"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:35
#: templates/includes/ko/whereToStay.html:32
msgid "Lough Rea Hotel & Spa"
msgstr "로끄 리아 호텔 & 스파"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:37
#: templates/includes/ko/whereToStay.html:45
msgid "Bridge House Hotel Spa and Leisure Club"
msgstr "브리지 하우스 호텔 스파 앤 레저 클럽"

#: templates/includes/ko/quicklinks.html:40
msgid "Find More Accommodation"
msgstr "더 많은 숙박 시설 찾기"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:6
msgid "- What To Do -"
msgstr "해야 할 일"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:7 templates/includes/sv/whatToDo.html:8
msgid "Start Your Adventure"
msgstr "모험을 시작하세요"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:18
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:31
msgid "Heartlands Ecotours"
msgstr "하트랜드 에코투어"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:26
msgid "Boyle, County Roscommon"
msgstr "보일, 로스커먼 카운티"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:27
msgid ""
"Experience the excitement of challenging, adrenaline-fueled activities in"
" the treetops."
msgstr "나무 꼭대기에서 도전적이고 아드레날린이 분출되는 활동의 즐거움을 경험해 보세요."

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:28
msgid "Great For Kids"
msgstr "아이들에게 좋습니다"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:37
#: templates/includes/ko/whatToDo.html:55
#: templates/includes/sv/whatToDo.html:47
msgid "Cadamstown Nature Eco Trail"
msgstr "카담스타운 네이처 에코 트레일"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:44
msgid "Athlone, County Westmeath"
msgstr "애슬론, 웨스트미스 카운티"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:45
msgid ""
"Sit back and listen, while taking in the magnificent scenery, wildlife "
"and heritage."
msgstr "편안히 앉아 웅장한 풍경, 야생동물, 문화유산을 감상하면서 귀를 기울여 보세요."

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:46
msgid "Great For Family"
msgstr "가족에게 좋습니다"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:63
msgid "Abbeyshrule, County Longford"
msgstr "애비슈룰, 롱포드 카운티"

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:64
msgid ""
"Reconnect with land and food with Longford Hero Food Champions Fiona Egan"
" and Michael Farrell."
msgstr "롱포드 히어로 푸드 챔피언 피오나 이건과 마이클 파렐과 함께 땅과 음식으로 다시 연결하세요."

#: templates/includes/ko/whatToDo.html:65
msgid "Great For Parents"
msgstr "부모님께 좋습니다"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:3
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:3
msgid "- Where to Stay -"
msgstr "- 머무를 곳 -"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:4
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:5
msgid "Looking to stay in Ireland's Hidden Heartlands?"
msgstr "아일랜드의 숨겨진 심장부에 머물고 싶으십니까?"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:6
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:7
msgid ""
"Stay on the water or hide away in a lakeside retreat. From brilliant "
"B&B's and countryside manors to 5-star hotels - find your perfect base "
"for exploring Ireland's Hidden Heartlands."
msgstr ""
"물 위에 머물거나 호숫가 휴양지에 숨어보세요. 화려한 B&B와 시골 저택부터 5성급 호텔까지 아일랜드의 숨겨진 중심부를 탐험하기 "
"위한 완벽한 기지를 찾으세요."

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:7
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:8
msgid "Find Accomodation"
msgstr "숙소 찾기"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:8
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:9
msgid "Featured Picks"
msgstr "최고의 선택"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:20
msgid "Athlone, Co. Westmeath"
msgstr "애슬론, 웨스트미스 카운티"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:21
#: templates/includes/ko/whereToStay.html:34
#: templates/includes/ko/whereToStay.html:47
msgid "Highly-Rated!"
msgstr "높은 평가를 받았습니다!"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:33
msgid "Loughrea, Co.Galway"
msgstr "로끄 리아, 카운티 로레아"

#: templates/includes/ko/whereToStay.html:46
msgid "Tullamore, Co. Offaly"
msgstr "툴라모어, 오팔리 카운티"

#: templates/includes/sv/follow.html:6
msgid "Follow"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/follow.html:6
msgid "on social media"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/hero.html:7
msgid "Discover Ireland's - Hidden Heartlands"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/hero.html:13 templates/includes/sv/hero.html:20
msgid "Discover Ireland's Hidden Heartlands"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/map.html:6
msgid ""
"Uncover the treasures of Ireland’s Hidden Heartlands. Cruise down scenic "
"waterways, explore countryside walking trails and enjoy incredible "
"outdoor adventures."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/map.html:15
msgid "Lough Derg"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/map.html:28
msgid "Athlone"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/map.html:41
msgid "Carrick-On-Shannon"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/map.html:54
msgid "Cavan"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/navbar.html:16
msgid "Explore Map"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/video.html:16
msgid ""
"From Leitrim's stunning scenery to Longford's natural beauty, experience "
"Ireland's Hidden Heartlands. Discover magnificent forests, unique "
"landscapes and charming villages."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:33
msgid ""
"Learn about plants and animals of East Clare and Lough Derg in stunning "
"upland scenery and in the depths of mystical woodlands."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:49
msgid ""
"Explore the geological wonders of Silver River's rock exposures, cliffs "
"and rock formations."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:66
msgid "Leitrim Surf and SUP Company"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:68
msgid ""
"Take the Drumshamazon Canal tour with Amazonian-like scenery during the "
"summer."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:83
msgid "Birr Castle Demesne & Historic Science Centre"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:86
msgid ""
"Tour the castle, explore the gardens and discover the Historic Science "
"Centre's Great Telescope."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:104
msgid "Experience Lough Gur"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:106
msgid ""
"Head to the unique crannog-shaped heritage site and hear the story of "
"pre-Celtic settlers who farmed and lived in Lough Gur."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:120
msgid "Lorrha Walking, History & Heritage Tours"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:122
msgid ""
"Hear fascinating tales of high kings, Vikings, monks, mysteries and "
"miracles."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:140
msgid "Delicious food in Ireland's Hidden Heartlands"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:143
msgid ""
"Whether you're a consummate carnivore or a dedicated vegan, you'll be "
"spoilt for choice in Ireland's Hidden Heartlands..."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:157
msgid "Greenways and trails in Ireland's Hidden Heartlands"
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whatToDo.html:159
msgid ""
"Stretching across nine counties, the rich, rural landscapes of Ireland's "
"Hidden Heartlands are both rugged and beautiful..."
msgstr ""

#: templates/includes/sv/whereToStay.html:24
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:39
#: templates/includes/sv/whereToStay.html:54
msgid "Eco-Friendly!"
msgstr ""

